我屈指一算，已經知道今期六合彩…

我唔會中

中咗安慰獎咁點先

5
34
21
16
23
44

硬

講左唔靈，好彩你冇我揀既number

13號膽拖綠色波 必中